將軍澳民生關注組騎劫將軍澳素人遊行 仲話打壓佢地wo

陳展浚 企開D啦 dllm

扮義工

俾人識破潛入搞事就秒quit

都講左唔好去TVB俾人圍

叫人圍tvb明顯係鬼,大家小心